深夜限定心事台 (93)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

王將

留個名

Bye

撐唔住
瞓醒再做

入嚟講句早抖

早抖

以前啲大台戲真係好睇好多
點解會咁

瞓先

屌

休息係要走更長嘅路

Sleep is for the weak

靠你兩位女士頂住

晏晝一點畫到依家
真係撐唔住
好彩聽晚十二點先交

早抖了

我男士嚟
勿誤會

好啦 訓啦

入黎講句早晨

唔怪之得有陣味

早呀早呀

有陣咩味

唔講啦 一陣又嬲

早抖大家

搶咗3 4次1001

知唔知早晨代表咩

點會
邊有咁小氣

唔知?

發夢醒左
因為見到 ex

代表我要入睡了

即刻feel到肥咗

挽留

即刻落街跑步

點解我連自暴自棄都3分鐘熱度

你都早啲休息啦

我都想幫手推post

靜撚咗呀鈴鐺

我係罪人

點會
post主永遠是對的

連續兩日返工 開會開到9點 終於完！

然後你就五點都仲未訓

木星

歐洲Time zone
啱啱先沖完涼

係

屌你係歐洲都無得work life balance

忙到幾日都冇上連登

德國返工係點架

快D瘋狂同我吹水

真係日做12個鐘(以上)

鈴鐺

公司真係好忙 發展得好快

公司好多同事夜晚八九點都仲做緊嘢

痴撚線
明明記得德國好似employee work overtime 公司係要罰錢?

多啲假 真係當你係一個人 同埋flexible啲

法律上 過咗10個鐘 可以告公司

好事好事
但要你返到9點我唔覺得佢當你係一個人

竟然未訓
抵讚

咁你可以告啦

原來未訓

傻既咩

琴晚太早訓

我之前個間都係

瞓左 夢遊緊

有咩傾
請講
係到/ PM都得

再見了 木星b

挽留牙

係
佢走番黎挽回我

我間唔中都會發呢啲夢

我發覺如果嗰排特別失落/唔順利嘅話 就會比較容易夢見ex

應該你嗰排壓力好大掛

個frd好自卑 成日話自己好廢 係垃圾 可以點先令佢冇咁自卑

食幾包薯片 杯麵
個肚頂住咗
仲諗住放縱多幾日

多D讚下佢

肥撚到

唔敢啦
幾個月减肥白費哂

你知就好

有成日讚 但有時都係會話自己廢 垃圾 要佢完全唔話自己好似有啲難

再同佢講自己有D位都好廢囉
都係比較嘢嚟啫

即刻做咗1set abs

我唔想呀 好無聊

好笑
MK D都要講句
You know my name, not my story.

咁係你人生問題

不過我都想快啲完左佢我就可以岀返街

無lock照出啦

有*

我抽水咋

不了
一黎我唔敢岀去食飯無得自己周圍行
二黎身邊朋友屋企人會驚所以去唔到人地屋企
一大班人既話反而係我唔敢

證明我有良好嘅睡眠

唔明你up咩

少發惡夢

咁我都一個禮拜可以出去幾次
但係我講好無聊係我想去餐廳食飯 可以去舖頭買衫

我都係

一開返條街就好多人好煩好嘈好逼

其實都係睇有無人陪你
無人陪出去食飯行街都係無聊

我幾鍾意

咁我又唔認同喎

有時自己一個人去行街我覺得都幾開心

同埋而家就算同朋友一齊都係去公園行吓食下野飲下咖啡 或者上屋企，但係我真係想去餐廳坐，或者參加其他活動 (真人嗰隻) 同埋party

點會無聊
同一班人岀去或者自己一個人岀去都有唔同既樂趣
最少我好鐘意自己週圍行
平時已經成日要講野
間中都會唔洗講野隨心咁行去唔同既地方

心入面其實好想佢番黎

咁我又無

波圖應該贏啦

Sevilla 無得入16
慘慘
好似上星期先串完疤?

2個球王都完了

你唔係想祖豬?

其實想Sevilla入8

改邪歸正了

點解中柱㗎

雖然比比幾好嘢

早晨

你係咪好得閒？

冇人理我

Mk濛都無人理

所以係毒撚濛

痴撚線 啲藥未食完比我老母dum曬

好返啦嘛

我可以換咗個WiFi

抗生素佢話要食曬9粒

牙濛

亂鳩dum 痴線

真係痴撚線

自從知道老母會亂鳩搞我d野之後有乜重要野都收埋唔講唔擺出黎

所以真係唔好怪人咩都唔同你講 同你講左又搞鳩我

係我唔啱就咁擺係張枱到但大佬你dum之前睇下重有無好難咩

仲有幾多粒未食

其實都係差一甩姐

Today is day

但要快過我媽買唔係又來買垃圾

一粒半粒希望冇咩事啦

大家今朝都對阿媽好大怨氣

一齊屌老母

真係好岸鳩佢叫我打落診所到叫佢開多日藥

佢俾錢?

緊係

試下囉 總好過斷療程

佢已經講咗只想買100多少少，呢個價位我唔太信佢買到咩

下 最cheap都未必買到

你痴左線

問咗

見到啲唔開心野

幾錢

佢話要問醫生

加多個0穩陣喎

我要先下手為強，先買咗先

我都唔識睇

我都唔識
上硬件台刨下文

去睇先

咁都ok啦

喂，鈴鐺。

Hi秀爸爸

你好deedee

點牙透

做咩事？

有龜龜跌落街

open realtojbsup

No

又一天開始

牙透原來係啲咁既人....

點解會咁

佢話好翻唔使特登補

又鬧交

爆殼 成頭血

好慘

放學食乜好？海南雞/米線/越菜/日本/

日本

知唔知食飽要做咩

all

so i say i love you
都變了甜品師傅

熊

要訓

要做asm

咩心事

五已柯

男定女先

做gym

多謝老細

健唔健康？

係溫書

夜晚先

真呀

低調

其實都唔洗特登點講
你想陪咪繼續陪 唔想陪直接話有野做

你既諗法好理想不過太理想
呢個世界好難兩全其美始終都要有所取捨

發夢ha。。。

屌佢老母

啲人話夢境會反映現實...

不知幾seeet

今晚發夢鈴鐺OT 10個鐘。。。

收星

咁得閒牙。。

我真係OT既話你就唔會再見到我

今晚呢度ot 你唔准訓

人工啦

咁就好

咩理想 唔太明

有補水

請你食姜B餐

熊小姐，你好。

唔想hurt到人係好既諗法
問題係好多時都要取捨
你唔想傷害人所以唔想去拒絕
慢慢你傷害到既只會係你自己
況且其實好多時你以為會傷害到人其實對方根本冇事

邊個俾我

留返俾你

透b 好耐冇見

咁早醒。

上堂

陪你上

左手交右手

你好風趣

你風濕

你風水

咁都唔啱

想返學上堂
成班弱智無人出聲討論

午安

沖涼可以諗份asm點做

想食炸雞

健

Fatfatfatfatfat🚁🚁

牙辣

食咗粥

食麥皮

透先生 你好

恭喜

村生

經過左一啲事先會咁諗

你搵女啦你

乜係牙

退而求其次

請大力振作

其實麥皮幾好食加煉奶之後

一齊打佢啦
有女串鳩我地

你連我都唔要

你遇上她開心便夠

Pass 左岩岩合格

真，我淨係加藍莓

我唔食藍莓

可摸耳攬埋我

有冇中年巴打開始厭倦做人？

牙透又開post

我都厭了

點解

食咗唔會眼殘

飲尿呢

好，大食貓

我都接近40。。。

好想課金抽隻野

可以砌樂高了

做人很累

屌你屎忽。。。

你應該細過我。。

但幾好玩

無驚過

我生肖係牛。。。

。。。

我係貓

做完運動食雪糕

準備見佢了

柴子先係

加油💪🏻

51或者15

俾啲信心你

平常心

反正都覺得冇機

加油吧少年

聽日我搵佢私chat個陣再比信心我

佢似75

就係要呢種心態

衰左搵我哭哭

加緊油

最衰今日practical test一定要著短袖衫

冇得著裙

歷史書上話唔過74！

巧

經過幾日練成左了

加油。

一定會搵你

做黎做乜？

你的樣子如何
你的人生也必如何

為左食雪糕

食多d雪糕

明白人嚟

佢最少有774歲

我睇過歷史書

樣衰
但都叫比人溝過得唔得

歷史書呃你，佢永生

死肥子。

但溝你嗰個係咪靚仔先

我想同你性交

化個大眼妝

啊們

有啲樣衰有啲靚仔

但有時冇feel就冇feel

我呢家依個都唔係好靚仔
但可愛

你有讀讀

呢個唔洗4重加密
係人都知我智商12歲

冇化妝

透神

邊有12歲

無啦，上次同佢出街扮衝紅燈拖佢手
佢一野飛開我

我未試過俾靚仔追
性格都重要

我吹大左

以後要改口

我淨係試過比肥婆同腐女追

真

料有咩煩惱

菜

溝唔到你。

西

我都會愛你的

我地一齊未

透神出馬 但會溝唔到

我溝what

我

你淨係要女仔

又一pair

心累

是

。。乜料

歧視？

ok

邊方面？

心累。。

你恃老賣老

行下山望下海

唔通sell活力？

唔洗理透神

笑撚咗

唔好再講粗口。

屌你老母

各方面

珍。。

沖涼

唔想返工。。

我今日好撚樂觀
歡迎吐苦水

透哥條jer黑色未？

笑翻

今晚睇波嗎

啡啡的。

紋我個樣

哈囉

4點

你愛隊wo

聽日放假咪睇囉

早d訓
睇完去返工 贏波返工都開心d

痴線。。

之前世界盃我睇完就返學

牙叔無咁好體力。。

早d訓啦

X你老母

愛

我食好多魚都殘

你死開

本身殘障

分左啦咩

你兩位先生

好嘢終於有假放 可以去搵女朋友了

又block多件

沈先生

收星啦死老野

不願面對

秀爸

由細睇到佢大，唔通我唔知咩

有d唔習慣贏錢

優しい彗星 / THE FIRST TAKE

俾我當輸左

我想親手輸

親手俾我

我想輸下又升下又輸翻哂

腐女有咩唔好？

Block我 我嬲嫁 好小氣的！

做喵樹啊村生

有女？

原來牙透39

我也是

太色情。。。

聽左first take未

我未試過俾女追...係咩感覺

有個女同學問我一唔一齊溫書，但我想自己一個點覆好

鬼係

你幾時做咗alli

好聽到癲

未啊岀左啦？

Gay?

約佢下次再溫？

你一定唔係望緊王將

出咗

陣間食飯聽

好了解我

我直過牙透

仆街 想電腦入lihkg 但唔記得pw

點解唔開心

改密碼

朋友 請說出你的不快

想訓

我都想

咖啡！

我話改連登密碼

完 真係冇機會

攬

改密碼都要入到個email ga...

攬攬

佢仲話今次其實可以約多個人黎

寫email俾連仔

@admin

同左佢講約咗其他fd怕尷尬，佢話：咁好啦😕

以後唔上連登啦

咁架

佢唔想單獨同你出街

但我地睇完戲之後佢想行一陣
最後一齊係公園食糖水

覺得冇機會了

你不如講得再直接d

係咪真係冇機會了

咁佢既然唔想同你單獨…
都真係無機會啩

但佢仲想同我行陣喎

我前排都以為自己有
可能日日夜訓搞到心理唔正常

但呢幾日突然樂觀翻

我lm學嘢

梳 我都未追過人

如果真係咁唔想 應該睇完就走
唔會諗節目喇

定係我自己呃自己

其實會唔會人地無聊或者人地有禮貌……

3人就變落單

咁做咩要約

點牙

就快40

我有免疫力

你搵太子女訓

你講得咁直接

你點答佢先

你個女失咗蹤

好似好衰咁

我話不過今日套戲好似唔岩佢睇

呢排一跑馬就可以忘記傷心事
好開心

係勁衰

開心

大家好

即刻開心返晒

訓左未呀傻鳩

大家咁話

滿血復活

魚河小姐，你好。

做咩唔問我

搵多啲錢

咁咪幾好

分手未呀傻鳩

我d frd話覺得有機
唔好灰心住

珍

X你老濛。

人比人比死人
何況你依家讀梗書 無乜錢係正常
不如擺啲精神喺讀書到仲好

今日剪咗未

咁早呀今日

唔好成日剪我啦

但係佢都係推薦個動畫比我睇

打算聽日睇完同佢討論

你成日flirt我

去馬

聽日睇完佢推薦比我嘅動畫之後搵佢討論劇情

正

個情況好似我

認錯人了。

你個情況係點

咁開心
唔理你了

會後悔

好興奮

邊套？

唔好唔理我
未必得架

做隻貓

想做隻貓

寒蟬嗚泣之時

同埋

男子高中生的日常

話驚我太驚 比套搞笑我中和返

佢主動WTS我個陣會覺得有機
實際上你咩都唔係
建議唔好陷咁深

冇認錯

男子高中生的日常好正
港版笑死我

我真人好nice

咁又唔好咁諗住 但係可以肯定嘅係佢而家當你係朋友多過曖昧對象或者想溝嘅人

你巴定絲

我作為毒撚真係忍唔住動情

佢就係send港版比我

巴
無事既
我到依家都未醒

咁係咪即係我要主動啲

好驚希望越大失望越大

係，我3年黎 今次最大希望
點知因為一件小事就冷暴力我

識野 結婚啦

要睇吓聽日點先 其實佢鍾唔鍾意你自己你自己心入邊應該有個底 你聽日最緊要嘅係了解多啲佢等你可以同佢喺電話度傾到計 之後再諗主唔主動啲嗰啲嘢 其實可以問埋佢嘅你好似平時電話電話唔係幾講嘢咁嘅之類嗰啲說話

拖都未拍到

跟正字巴無死

痴線

啱牙
你同我想法一樣

想死了

死乜春野

散步好緊要 只有散步我們才真正聊天

都會flirt

我都幫你唔到
我仲膽小過你

佢男神嚟

我呢

唔同級數

咁你之前仲小我

大膽先溝到女

小人最開心

所以我追唔到人

你想單身定係追人

咁是咩

食緊杯麵

太監都恰。。。

同我做

其實我覺得到最後最緊要既係
佢會唔會做出唔關心你完全唔理你感受既事
如果唔係呢D野再多都無用

後者
我估唔急嘅…

你仲未剪乾淨

佢靚好撚多

咩啊

好
剪一半

讚你都鬧我

左諗右諗

佢係我隔離

天下武功 唯快不破
剪你先

咁你又叫我搵佢瞓

我有排

不過你唔想佢煩住你嘅話直接啲好

又潤我。。。

牙望 你好

你好變態

仲有一年

我叫咋嘛
無話你會搵到

我有好好保護好

要乾淨啲

仲有40年

又撚

終於有人叫我牙望

真。鐺B

你就好啦

我要保護牙女

想對你好啲

鈴鐺 (未岀世)

啲fd開始有non ju offer,我仲係乜都無

仲要本身有報top up,但好似果個top up都出埋offer都未有我份

快D祝我心想事成

難啲

說好的對我好D

鐺bb

唔好逼癲我。

佢大個了 係時候要放手

我啲fd低gpa過我都開始曬啲top up 揸手，宜家最怕n手飯都無得食

一齊

我自從前幾日落完雨就一直down緊

唔一齊

有人GPA低過我 有大學Offer

傾計咋。

加油

我琴日靚唔靚

我有啲唔知點算，讀緊果個hd有牌可以做，但我勁唔中意，中意果啲又要有degree先有人請

夜闌人靜好易亂諗野

撚有

剪ed

試左未

最誠懇嘅人
最無可能

但我果行已經開始飽和……同埋因為2年hd無實習，已經有學校講明唔請呢1～2屆既graduates

我都肯改

剪錯第條

靚 定唔靚。

之前有無發過佢大脾氣。

ok 你唔好後悔。z木木

係，宜家最好係有書讀
無我就應該會去做補習先，起碼有幼師牌都可以呃得下人，但重點真係我好唔中意做幼師，好想轉小學

咩波先

拍拖半年前都係新鮮感同中意，半年後就開始係愛

唔想呃你

你好

你想對佢做啲乜

如果幾田係我條女就好

呢個問題可以嘈成晚都冇結論

係時候要屌下佢。

佢好靚

一望就知性格好好

一定成日笑

之前睇過一篇文章係話新鮮感最多維持半年，如果過左半年，就係愛

瘋狂溫書

最多俾你發下夢

c打好似唔係幾想磨合

佢笑真係好好睇，同佢一齊淨係望到佢笑就覺得幸福

我係到

我話返俾佢知 多謝你。

想食花生

原來你係到。

屌你老

佢好q

係痴漢

開緊ot

日日都O 咩垃圾工黎

菜餚

真係好撚屈機

佢無分咁清啊，得半年前都半年後係分界
然後3年我諗你地點都有愛既，但可能係慢慢減緊，可能加啲生活小情趣去添啲愛？

出黎行山咪知囉

講到底其實你唔係好愛佢
如果你真係愛想同一個人行落去
就會想同對方傾大家互相遷就
我都認為性格好難改變但係有啲小既習慣同行為並唔係唔得
你既愛情就好似一個鋪頭既商品咁
啱就拎起唔啱就放低買過第二樣
呢個世界好難有兩個人可以完全契合
再完美既愛情中間都會經過磨合

我寧願你直接講話你唔愛佢
又或者磨合過發覺大家唔夾而分手
而唔係發現性格唔啱就由得佢去換一個

你有女仲周圍行山拈花野草

可惜我又要做野

都係牙鐺講得出夠直接

上面係講緊拍左拖先計愛／中意，可能你仲停左喺好感／想佔有／想擁有

又食lemon。。。

佢自己唔行 唔通我成世都唔行得。

靚啡真係一種享受

無圖無傾計。

我唔會撚人。。。

我想要大波幼腰長腳.....

我屌你老

雖然我都試過大波
但長腿真係無資格

大波要加埋幼腿先正
長腿我果個係肉地，但我中意瘦腳

Citysuper買238

所以我都成日講錯野

岩岩食完蛋炒飯，而家好飽

柴子

無啊

所以你試下唔好將個問題諗得太複雜
重要既係你愛唔愛佢 想唔想同佢繼續行落去
想既就嘗試去磨合 真係夾唔到就分開
唔想既話答案仲簡單

好多說話都好難開口
不過你一日唔肯踏出你既第一步
你就一直浪費緊自己既時間同青春原地踏步

鐘意同好感可以同時都好多人有
不過愛呢種感覺係獨一無二
我覺得

幾多g

220
真心貴

嘩，應該沖得8-10次？

試下自己磨豆會正好多

加油
無論結果係好定壞
重要既係你有去勇敢表達自己
隨時可以返黎同我地傾計

差唔多

我一沖就沖一壺飲
400ml用30g粉
飲一個星期
不過粉最好兩個星期飲曬
走味走得好快

冇錢我買開掛耳包

痴女朋友用

我通常飲咖啡機果d cap
唔太識飲，走左味我都唔知

都有睇咩豆
俾女朋友水咗落坑

無架 呢到無愛架

我偷飲老闆d cap
佢買咩我飲咩

好爽

佢成年無返公司啦，我一早飲晒

唔洗做了

日日用zoom 開會

開完會就唔洗做

我都想，以前做晒d野都有1-2個鐘玩電話
而家拎左黎開會

郁郁野野

炒咗腦細佢

溫柔的彗星

唔想知

未咁快

snowball 同我老婆jisoo好似樣

有無人叫我起身

一齊買

仲溫緊書...

叫你起身屙夜尿? ok

我唔叫

我都好眼訓

訓未

早抖 爸爸

早抖牙菜

牙正你好好

返工

燃燒生命

鐺師傅 幸會。幸會。

好掛住男朋友

係呢啲時候講呢啲野真係難聽過粗口

透仔仲未瞓

牙透又嘈？

我日日都留守到4點架。

叫下你咋

果然係強者

希望你快啲搵到幸福